葵涌紀律部隊宿舍少女上吊亡

晚上近7時，警方接報，葵涌石頭街8號葵蓉苑第二座紀律部隊宿舍，一名年約十多歲少女在窗邊吊頸，警員及救護人員到場，少女當場證實死亡。警方正調查少女上吊原因。死者一名親友得悉噩秏後感到不適，送院治理。

防止自殺求助熱線
生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288
人生熱線：8100 8012
年輕人專線：
香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)
生命熱線：青少年生命專線 2382 0777
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open 嗡」﹕
Website :
Facebook messenger :
WeChat : hkopenup
SMS : 91 012 012
24小時提供緊急情緒支援服務

2004年，政府向房委會購入大窩口邨重建第六期的居者有其屋「葵蓉苑」，作為紀律部隊宿舍，以應付紀律部隊人員的宿舍需要及解決居屋空置問題，其中二座由警務處宿舍組支配。

狗女？

手

689的咀咒

於2004年改為紀律部隊宿舍，其中第二座率先在2005年6月交付警務處宿舍組入伙。

係咪狗女先

頂老豆老母唔順

佢哋真係唔信黑警會死全家嫁喎

hoball!

拍新警察故事姐

希望唔係手足
諗起中大電鋸果位手足
要頂住呀 老豆老母無得揀 一夠錢就搬出黎住啦

狗返屋企家暴打死狗女扮吊頸?

我唔信，條屍呢

報應 如果死者係手足 只可講句你既犧牲係值得

廢話

捉左女手足返宿舍玩？

分分鐘係黑警老豆殺

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

係咪狗女！

手足

五毛呢？
五毛呢？
五毛呢？

狗女

有親友喎

咩電鋸呀

似係黃 頂唔順老豆老母

個個都笑
可能狗女係黃, 俾個老豆迫死左

家有藍屍都咁惡頂，可以想像佢幾慘，下世投主好人家啦

黑警福薄
張華峰有嘅癲個女自殺死
梁振英生左個癲嘅女刮老母
蔡若蓮有個癲嘅仔跳樓死

黑警死仔女 真係好自然

[我係狗仔呀!!!!! 嗚嗚嗚嗚~~~]
一世都記得

狗老豆 點頂得順

未必係自殺嫁

黑警死全家❗️

唉 好慘

最慘啲仆街唔死呢

唔可以用身份同出身判斷當事人既政治取向，請大家深思

中大揸住電鋸諗住上前線嗰個手足

肯定老豆家暴

咪撚係後生就衝出黎話黃啦 屌

希望係狗女 or狗直係親屬

應該死於非命先好

死全家咩黎？

黑警死全家

應該係手足黎

一定受到逼害！性侵？家暴？欺凌？

講緊少女喎

係
見到有好多巴打一見到狗仔狗女就想屌左先
老豆老母邊有得㨂
大把狗仔狗女係手足

佢想鋸咩？
當時好多唔係中大學生 破壞好多古樹同車輛

有冇人識呢個女仔
好驚係手足

有睇到係少女
只係諗緊會唔會類似既情況 老豆/老母係狗 身不由己

死全家
死全家
死全家
死全家

真係要燒炮仗慶祝...我講返鄉下咋

黑警死全家又係口號

拉

無可疑

手捉

圍村咪得囉

閱讀理解U喎你

到底連登仔係咩立場
一時又話死全家又杯佢
一時又可憐佢

點解喺值得

係
識兩三個fd係呢個情況希望佢地快d搵到錢搬出去住
同狗住真係好難頂
家黃萬事興係真 如果屋企係黃 真係要好好珍惜

李旺陽2.0?

黑警死全家 仲問得出

好可能係

朋友做社工 佢近排有兩個case都爆左
大致都係狗仔女自殘同手

因為佢地黃 但老豆老母做狗
就算冇俾friend杯都過唔到自己果關

手足

話明黑警死全家，這是不夠的

點解唔係死因冇可疑

五毛 人地鋸野又關你乜事阿

虐兒呀

mon po狗:

國家高級官員係唔同啲

hand foot就有份

狗女就抵死啦
唔係狗女就 rip

破壞公物

呢個就調查原因 之前咁多個就無可疑 食屎啦香港警犬

咁建議佢地殺左老豆老母先

父母冇得自己選擇
仲係學生又冇能力自己搬走

黑警死左個女會害少d人？
黑警自己死左就有用姐

跟據d狗會打自己個仔打到咁勁
個女死左應該冇乜感覺（如果係黃既話）

打死左自己個女
再扮係吊頸死

五毛呢？
五毛呢？
五毛呢？

呢排強姦唔到人就拎自己個女黎姦

Facebook:

hand foot

好大機會 有睇FB藍絲谷就知佢地成日話仔就殺女就姦 有咩做唔出

講真，有機會係，同埋係對敵家一個負面情緒，自殺會傳染，隨時黑警都跟埋一齊跳

死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言
死全家不是沮咒，是預言

支持 理解 尊重

想屌

如果係手足就慘

不完美 可接受

最好緊係狗仔狗女篤晒佢哋鄰居行縱／成個宿舍嘅保安漏洞出嚟

屌你老母
樓上班五毛丶MK仔可唔可以收皮

syndrome

我寧願死嘅唔係佢哋仔女囉
齊昕係比梁振英同佢老婆逼到癲左
齊昕本性真係冇佢哋家人咁差
只不過真係投錯胎
蘋果有講過點解齊昕會痴線
其實都係俾佢阿爸阿媽逼出嚟

正一弱智，死嗰個係唔係黑警啊？

自己仔女都唔放過
6歲嘅打
十幾歲嘅要死添

哈！

下 黑警死左個女 你心軟呀？

叫佢做冷嘲撚，日日冷嘲黑警，做不孝子

佢老豆老母既業搞到自己啲仔女咁
我屋企人都係紅到爆
但從來唔敢係我面前講

死完男家死女家

mouth disease

狗仔/女手足
靜喇

仲要死完男家死女家

blocked thx

黑警死全家
死完男家死女家

希望唔係手足
黑警死全家

好多消防住嗰度

中出埋？

身邊都有依啲friend，都唔知叫唔叫佢死全家好

你似有手足口病喎

黃定藍先

自己女都不能幸免

我地對黑警無任何同情，如果佢黑警有人性就快d篤灰

黑警死全家呢句野係想佢冚家剷 所以死邊個都係抵死

印象中 佢想衝去1換1隻狗
話屋企人係狗 好激動 俾其他手足拉住左

祝黑警死全家

如果係手足咁點算

收皮啦屌你老母

照叫，洗唔洗比你睇多次新屋新聞？

第二座紀律部隊宿舍 黑警二代

死全家就係呢啲

你回緊隻5毛

警察家人好黃

希望唔好係手足

其中二座由警務處宿舍組支配。

拉入狗屋先姦後殺？

用電鋸？我知道當時好多唔係CU學生
係街外人混入去

變咗凶宅

( Show Blocked User - 何東精神（團結） )

一早bk咗呢件

關你撚事咩

唔洗咁認真
著名五毛嚟

5.27 政總見

如果真實有呢個畫面幾正!

自殺潮係會模仿
特別係相同家庭環境背景既人

希望佢下次帶埋黑警走先再諗自殺
同時黑警唔想再害死自己仔女就快d篤灰啦，否則無人送終

死全家

屌 咁希望佢死鬼老豆生生性性下世射佢落馬桶

佢應該係想鋸你老母， 講嘢都九唔撚搭八嘅

我就係要呢d黑警死全家

一定係手足,身先士卒實踐黑警死全家

死全家！係黃絲都死全家！係手足都抵死！同黑警老豆反過面都死全家！抵死！

你係黑警你會唔會自殺？
做咩都冇後果，收錢打人

黑警死全家 但我更希望係死黑警本人 而唔係死親都係佢地d仔女

屌你老母黑警死全家!

唔好話黃藍 對住啲無智慧既屋企人真係會頂唔緊

仲有29,999

窗邊吊頸 淨係諗起this

諗起都射
仲有殺破狼

講緊佢地屋企人

fced 係政府宿舍
但睇唔到係紀律部隊

Can’t agger more

唔知有冇可疑呢

咁無仔女送終都係一件好事

自己google啦

狗仔女唔好自殘
叫工人姐姐每日加隻鵪鶉蛋孝敬狗父母
大約到有能力自立時佢地就差唔多時間爆血管 順利接收遺產

全死家

黑警死全家係對黑警嘅報應
不過唔代表佢哋屋企人抵死
只係因為黑警所作嘅惡 會對身邊嘅人造成傷害 好似家暴等等嘅問題

其實關啲仔女咩事

黑警死全家只是口號

死全家！

報應眾叛親離
唔想死全家可以考慮脫離關係

有啲矛盾
希望係藍絲

我都記得

咁未照顧到自己嗰啲點搞

你有信念同行動，呢句就可以變成現實

做不孝子，18歲以下可以日日報社工話家暴，做花佢個底

依啲先係行動派
連登仔淨係識好嬲好嬲同打黑警死全家

你老豆攞嚟同你老母分屍嗰把電鋸呀，得閒就返屋企幫你老母執返啲手手腳腳啦死五毛

抵撚死
死得好

#黑警死全家
咒殺

碌爆老豆老母啲附屬卡咪仲好，啲錢仲可以幫到人

唔好輕生呀
要走都帶多幾隻狗一齊

推

wfc
黑警死全家

Mon po 狗記住係你害死全家㗎
祝你早日見毛澤東

我諗係手足頂唔順

講真 既然黃 與其自殺 不如屠狗 最多坐監

突擊死亡塔先正
圍住班黑警係咁打 仲要開廣播話有啲曱甴黎咗

有咩咁值得 你講野都幾難聽

講就易

每害死一個屋企人
你作嘅孽又深咗啦

垃撚圾 學埋藍絲啲嘢
又唔見你話黑警暴力 制度暴力on99
五毛狗

老實講 幾時見過仆街死殺 死殺得既都係有良心果班

ppppp

小黃狗RIP
唔係就RAP

講黎聽下黑警死全家呢句野點解 失望 仲有人問得出呢啲問題 呢啲係報應 就算佢係手足 佢都預左黑警死全家係包括埋自己

屌你老母

講得好

全家都係狗

知唔知自己講乜柒

其實係咪老豆執行家法錯手殺咗人，然後李旺陽式吊頸？

問完未呀 知唔知咩叫黑警死全家呀 番古代啦你

如果死果啲係藍絲或者都做狗我會好撚開心
不過呢單野唔好跟車太貼

我剩係知咩叫黑警死全家

如果冇左佢我又會覺得少咗個手足
講真佢背負嘅壓力同矛盾真係好大，正如中大果位手足

走啦五毛狗 想洗底呀？

連登不嬲口頭勇武 鳩up成風
現實中劏隻豬可能都唔得

窗邊，咁似李旺陽嘅

呢個真

我拉你老母呀

警察迫死仔女呀

原來警察父母係迫死仔女架

有能力離開隻狗但又唔離開既先係抵死

不嬲講死全家都係果班認同狗既狗屬。

唔通狗仔女同狗決裂，行出黎做手足你都想佢死咩？
最多咪push佢返屋企殺左隻狗，唔會想佢地都死。

咪講乜野黑警死全家，咁人地都割左，係咪都要死？
咪撚咁中二病啦傻鳩

蟻都殺唔到隻

係死得好
不過唔係狗女抵死
係黑警成功害死咗個女

凶宅

半年前：黑警死全家
現在：禍不及妻兒 -o-o

連登果然左膠當道

如果係真係手足
佢既犧牲 咪就係比你ed人係冷氣房打下飛機囉
有幾值得啊？睇過？
On9

發覺報應又係中國文化嘢嚟
同用風水打共黨一樣
咪又係內心自認係中國人

咁始終死黑警會多啲人開心 死屋企人冇乜feel

真係手足既 割狗席 己經夠 唔洗死

當連登仔仲喺網上叫堅黑警死全家
依位手足已經用做咗實際嘅行動

黑警生仔正仆街
做黑警就咪生啦

手足。。。

大把人老豆老母藍到黑啦

鬼佬都成日講 karma
未撚聽過？

點解唔大義滅親，要自尋短見

先唔好理黃定藍仔女死真係慘𨶙過自己死！可以形容為 (白頭人送黑頭 ) 我勸你班死黑警唔好做咁多陰質野。若然未報只係時辰未到啫！

哦 你唔抵得人坐冷氣房打飛機你
心軟你就講啦7頭

似係被人吊

死全家本身暗示左全家都藍，

唔通叫支那人全部死全家又包括64 被迫害果班咩

老豆老母做錯，有責任企出來指責
自殺只係懦弱行為
與其都係死，點解唔拖多幾個

多數應該係俾黃絲朋友杯

話唔定係黃 定唔撚順狗老豆⋯⋯

黑警死晒屋企人 最尾先到佢死 咁會更加開心

無論係黃嘅頂黑警唔順、覺得愧疚
定係藍嘅俾人杯 所以自殺
都係karma
黑警作嘅孽只會害死身邊每一個人
唔單只所加害嘅「暴徒」

真，老豆老母無得簡 但可以出黎要佢地後悔

唔同你嘈
只可以講佢係比佢老豆老母同其他差佬害死
我係唔會可憐佢

黑警死全家啊屌你老母

係
所以唔抵可憐

唔好唔信報應

呢招高

希望係藍

黑警死全家的業力爆發唔會因為個女仔政治立場改變

輪姦人個女就一定要絕後

收皮啦 你有個藍絲老豆老母係咪都要死？
希望唔好係手足
如果本身係藍俾fd bully既話 咁

拆家？

幫老豆還債

我哂你冷！

呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！

嘭嘭嘭嘭嘭嘭

搞清楚 藍絲老豆老母 同黑警老豆老母係有少少唔同既 黑警係要死全家

謀殺?

手足？

點解唔係跳落嚟

好！
但未夠！
死得一隻！chur!!!!!

話你知兩座都唔係全部差佬，仲有消防
（地下停車場見到有FSD車位）

年年有今日

尾2果句真心大問題
睇虐兒果單 同 中大話自己果單 就知
其實一定仲有好多case

不嬲黑警死全家
都係唔包括手足
我諗大家都明嘅

之前連登有個女手足係葵蓉苑
上年好似離家出走左
希望唔係佢

可能佢係黃呢

俾狗爸狗媽隊霖左

黑警死全家係一個報應論，唔想死全家就申請脫離關係，好易解決

黑警死全家（黃例外）

黑警姦完就殺?

又係冇可疑直接火化

恭喜

如果係狗女
係我就毒鳩死自己老豆老母先
自唔自殺就後話

會唔會係黃, 頂唔撚順自殺

反送中大把人俾老豆老母篤灰趕走無地方住
住係狗宿同我講係黃係手足?

我相信係手足嚟

解決唔到 因為依個係對黑警嘅報應
因為黑警會為身邊人帶來不幸
家人朋友越嚟越少 眾叛親離
全部都係黑警害嘅

好慘慘啊

以前覺得
而家覺得 咁死益撚咗佢哋

似係亡靈索命，手足直到香港重光一日，你地一定可以安息
由我地香港人幫你地成遺志啦

手足就rip

其中二座由警務處宿舍組支配

少女聽聞得十四歲
如果一對父母踢個未成年仔女出街 係無撚人性
Btw fb啲黃group已經有人現身講
個女仔朋友個呀媽出嚟講係手足

見facebook有人留言話係受虐家暴自殺

黑警死全家！！！！！！

如果係咁好可惜 應該同班狗鬥長命

葵涌紀律部隊宿舍少女上吊亡 消息：死者為警察女兒

【22:50】警方指出，16歲死者姓鄭，在上址以窗簾上吊，消防把她解下，現場證實死亡。警方在現場檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。據了解，死者為警務人員的女兒，有情緒病紀錄。

source?
藍絲不嬲無人性, 更何況曱甴

RIP

如果唔係手足
黑警死全家

收到風，狗女過去一年比人杯到喊，持續咁耐完全無fd無同學同佢傾計，低學歷父母又唔會同佢溝通，咁情況下，十幾歲𡃁妹點頂得順個心理壓力

大獲 之前係連登識左個女手足 又係姓鄭 但唔知幾歲 好驚係佢

黑警死全家唔係講笑

呢d自殺就要調查，其他咁快就話冇可疑

情緒病

有冇link

On l 9

如果頂唔順，再投過胎都好。。。
rip \|/

所以黑警要死

咩link?

身為警甴親友係一種恥辱

女手足姓鄭想自殺

之前tg傾過計 知佢姓鄭 但好耐冇聯絡
冇link話佢想自殺
等我宜家搵吓佢先

可能係女手足like 唔落

好
唔該晒

好人好者點會俾人杯

做咗黑警死全家，
唔做狗仔搬離家。

講真仔女死係慘過自己死
當然班仆街仲有冇人性對自己仔女死 / 癲咗有冇感受就另當別論

岩岩睇返 應該唔係佢 佢唔係16歲 嚇親

有呢個機會

警察女兒

手足你冇錯 你好過你父母 起碼你有良知

會唔會係警魔打到個女斷頸掛高扮先殺

exact7ly

可能係 lan 線自殺

全部都係狗
禍必及妻兒
鄭妹妹一路走好 唔洗做狗囡了

冷氣笑人送頭，坐等美國打救先係王道

連登仔又幫人認手足

叻喇叻喇 我坐冷氣房 鍵盤戰士 滿意未呀
黑警死全家 禍必及妻兒口號黎架麻 收到晒 明白既

你問下佢好啲喎

咁心乜撚野軟呀？
人地睇定d想分清敵我先又唔得？
乜都一刀切，唔識用腦，唔想用腦，定無腦呀？
乜野都笑人口號，唔洗消化架。

禍必及妻兒、黑警死全家

原來淨係口號黎？連登仔呢個時候變左道德撚？死者係咪手足我唔知，但我知有好多真手足比人掉落樓/強姦/打/流亡/入獄，佢地既家人又點解要承受？

呢世做狗仔就怪死者唔好彩，早啲解脫重刷係好事，係手足既我祝佢一路好走，係撐警既就當係報應，死不足惜。

咪撚再講咩有白警/ 佢係無辜睇新聞日日大撚把手足仲無辜，用番你啲同情心落去手足身上

黑警死全家 都仲要諗咩？消化？
咁簡單幾隻知都唔識？

可能唔係黑警

agger, 口號式抗爭

我地想__ __ __ __ __

啱 有社工跟嘅係一早已經開左case
冇社工跟嘅真係更多 好可能會有心理問題

小鳳姐

屌你老母生你條柒頭出黎

唔你老母閪咩
今時今日仲白警呀？

話你唔用腦啊
其實你係冇腦定文盲

上前線你識唔到有手足係狗仔？

即係你想靠佢既自殺去滿足你咒黑警死全家果陣既快感？

即係d撐狗撐到心理有病，壓力大，你就好開心。
有個你識既前線勇武狗仔自殺你又拍手掌？
戇鳩。

士氣上升

你中意啦

咁少正皮嘅？
黑警死全家

你唔好咁啦 我第一句已經講左啦 犧牲係值得 黑警害死幾多其他手足 有無諗過個啲手足既屋企人有幾咁想黑警知道咩叫報應

Pk 鄧都係跟成蟲啲戲學做一哥姐，無問題
劇情需要

thx 條撚樣又改名

呢個係手足嚟